{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065383",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484912?place[place_type]=GID&place[gid]=2484912&place[latitude]=35.7562457375&place[longitude]=129.3278283065&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 느을스테이펜션"
    },
    "text": "1日1チームのみ利用可能なプライベート一軒家空間で、個別庭園内の屋外ジャグジー、砂の遊び場、火のあざ、感性あふれる小物など、様々な楽しみが共存しています。 入室は15:00、退室は11:00です。 送迎は不可で、バーベキュー施設はガスグリル、バーナー、ブタンガスを無料で提供しています。 幼児は30,000ウォンを追加で支払わなければならず、乳幼児の基準人数に含まれ、最大人数の超過はできません。 客室はプロジェクトビームが完備されており、無料Wi-Fiの使用が可能です。 ペットは入室できませんし、駐車場は無料で提供します。 宿泊はしなくても追加人数料金が発生し、最大人数超過で入室を拒否される場合、払い戻しはできません。 ペットは一部の店を除いて入室できず、付帯施設は利用料金が別途かかる場合があります。 予約の場合、若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、未成年者は保護者同伴なしには入室できません。 宿は、個別バーベキュー一軒家ペンションで、IPTVと無料映画(OTT)が利用でき、客室は禁煙です。 バーベキュー場と駐車場も可能です。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、ヌルでは基準2人まで可能で、最大6人まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊時間は何時からですか？",
            "answer": "15:00からです。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間は何時までですか？",
            "answer": "11:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何を無料で提供していますか？",
            "answer": "ガスグリル、バーナー、ブタンガスを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できず、一部の店を除いて利用料金が別途かかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 253
    }
}